{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_046406",
        "source": "도서",
        "writer": "이주영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-024-0",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 여행 컨설팅북",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2016-11-30",
        "domain": "음식점",
        "title": "차스 연서"
    },
    "text": "世宗特別自治市蓮西面大捷路242-3に位置するチャスヨンソは、ベージュ&ウッドトーンのインテリアで暖かくて感性的なカフェです。 家族、恋人だけでなく、一人でも楽しめる場所です。 交通は新興交差点から蓮西面のバンヒャン(古福貯水池)に進入した後、蓮西面事務所の隣に位置しています。 駐車場が混雑している場合は、延西面事務所の駐車場を利用することもできます。 メニューは様々な種類のケーキと飲み物、マカロン、クッキー、クランブルパウンドケーキがあります。 ケーキにはにんじん、テディベア、レッドベルベットが用意されており、飲み物にはキャビン、カフェラテ、ディープブラックモカがあります。 マカロン、クッキー、クランブルパウンドケーキもおいしいです。 価格はそれぞれ6,500ウォン、4,500ウォン、5,000ウォン、5,800ウォン、2,500ウォン、3,500ウォン、5,500ウォンです。 チャス連署で余裕をお楽しみください！",
    "QA": [
        {
            "question": "チャスヨンソはどこに位置していますか？",
            "answer": "チャスヨンソは、世宗特別自治市蓮西面大捷路242-3に位置しています。"
        },
        {
            "question": "チャスヨンソのインテリアはどんな感じですか？",
            "answer": "チャスヨンソのインテリアはベージュ&ウッドトーンで、暖かくて感性的な雰囲気です。"
        },
        {
            "question": "チャスヨンソへの交通手段は何ですか？",
            "answer": "チャスヨンソへの交通手段は新興交差点から蓮西面のバンヒャン(古福貯水池)に進入した後、蓮西面事務所の隣に位置しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場が混雑している場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "駐車場が混雑している場合は、延西面事務所の駐車場を利用することもできます。"
        },
        {
            "question": "チャスヨンソのメニューには何がありますか？",
            "answer": "チャスヨンソのメニューには様々な種類のケーキと飲み物、マカロン、クッキー、クランブルパウンドケーキがあります。"
        },
        {
            "question": "ケーキの種類は何ですか？",
            "answer": "ケーキの種類にはにんじん、テディベア、レッドベルベットがあります。"
        },
        {
            "question": "飲み物の種類は何ですか？",
            "answer": "飲み物の種類にはキャビン、カフェラテ、ディープブラックモカがあります。"
        },
        {
            "question": "その他のメニューはありますか？",
            "answer": "その他のメニューにはマカロン、クッキー、クランブルパウンドケーキもあります。"
        },
        {
            "question": "価格はいくらですか？",
            "answer": "価格はそれぞれ6,500ウォン、4,500ウォン、5,000ウォン、5,800ウォン、2,500ウォン、3,500ウォン、5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チャスヨンソで何を楽しめますか？",
            "answer": "チャスヨンソでは家族、恋人だけでなく、一人でも楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 303,
        "QA": 445
    }
}